唐生大地震: 批完不反對通知書，之後拉人非法集結。

荃葵青搞手
我就入機場

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

以後申請人唔去?

劉生今次出左好多力
搞咗幾次遊行

一齊去荃葵青送搞手一程

無知一問
佢係咪光復屯門搞手